仲有冇人未對港股完全失望，打死都唔玩美股

屌你老未 咁撚多壞消息 又制裁 竟然升800點
隻7500 忍痛斬撚咗
轉晒美金去玩美股算

富屠7.7626
谷鳩氣
一嘢轉晒美金

港股俾狗玩

你估社會亂成咁升定跌

屌 好撚嬲

會玩
不過大部分資金會買美股
唔撚想玩港女挾喺中美之間

玩港股 = 俾人撚狗

Ching d 假膠post串到d 連登On9 jai 紅都面哂，谷住谷住。

痴撚線
有乜理由升800
做乜撚嘢？？？？？？？？？？？

我全部認真post

你唔係on99咁信連燈仔呀

睇到你咁就安心了

港股真係好撚戇鳩，得返少量港股 其餘都係美股

買700啦

緊係訓身買落去, 點解唔買?

買完仆街死

完全唔信基本因素？真係賭大細？不如入賭場啦

原來雲清有渣7500
原來又同老母麵同船
唔怪得升到pk

你要記住，疫情初段都係升市，之後係點？
大户托起佢出貨，睇下邊個轉身走得快

屌啦星
美國遊行到咁撚樣都升
天下股市一樣黑

人棄我取繼續港股!

(等美股跌呀屌!....又高位)

睇埋Q2數據同有幾多大企業蝕錢, 有幾多人失業, 有幾多公司破產, 仲有幾多債違約, 到時個市場發現V形反彈不存在, 武漢肺炎又斷唔到尾, 美股又會有調整, 到時又可以入吓貨

港股就升高D, 得各位可以高位散水唔好?

夜期仲升緊
有乜野好升

屌
即係聽日跌啦

隻特斯拉真係火箭升空咁